韓國佳麗|Cort ndx20 nat review

韓國佳麗|Cort ndx20 nat review

今集講下韓國結他, 同佢既歷史

韓國佳麗:

Cort ndx20 nat

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

唔好睇

sorry